小行星本週直衝地球…恐在2029年相撞！ 威力比廣島原爆大11萬倍

被稱為「混亂之神」（God of Chaos）的「阿波菲斯99942」（99942 Apophis）小行星將
在3月5日近距離掠過地球。由於這顆小行星有可能在2029年撞擊地球，因此天文學家表示
，他們會把握機會，仔細觀測這顆小行星，以提前做好準備。

綜合外媒報導，長約370公尺的「阿波菲斯99942」是天文學家托倫（Robert J. Tholen）
2004年6月19日在亞利桑那州的基特峰國家天文台所發現，它每323.6天就會環繞太陽一次
。自2004年被發現至今，這顆小行星已被觀測近200次。

快撚啲撞啦屌 最好直撞支那
唔介意陪葬

2029翻嚟binc

唔駛急 最緊要快

唔好再耐d

認同, 麻煩滅咗地球最大毒瘤

個標題講到今個星期就撞咁

撞啦屌 好難頂呀

spacex整定啲星艦去火星啦

11萬倍呀，撞到既話撞邊都冚球剷啦

撞落北京thx

The universe needs correction

2029仲只係恐

呢套好睇最記得有人問導演點解係訓練石油工人上太空 而唔係訓練太空人掘石油

370公尺

最記得有條友上左太空乜都冇做仲發神經
落番地球就做英雄

11萬倍
撞邊到已無所謂

呢套叫咩名？

屌你唔好再耐d

講親呢啲最後都撞唔到

出年撞先通知啦屌你咁耐之後支共仲存唔存在都成問題

Armageddon

佢上太空前借盡錢享受完，諗住有去無回唔使還。點知死唔去返到地球。

絕世天劫

每次睇bruce willis引爆個幕都會眼濕濕

我仲記得果條友仆街到坐核彈玩野,佢對成個行動完全冇貢獻仲有D破壞。
不過番到地球唔駛擔心錢啦
做左救世英雄，政府幫佢還啦。

佢俾個Captain話患左太空某D症候郡所以痴左線
政府有冇幫佢還唔知, 不過可以肯定佢地成班一世唔洗再交稅

麻煩可唔可以提早8年

撞我啊笨
有黨 驚閪

仲要加埋首I don't wanna miss a thing

終極攬炒

係咪㗎唔好氹我開心喎

快手啲啦

點解唔係今年呀

大家仲有七年命

係禮拜
btw都寫咗2029

係就快
直接撞埋黎就岩

北京

因為上太空易過掘石油

大家放心，我已經用念力改變左軌道
2029唔會撞落地球

而家即刻撞埋嚟唔該

我想撞 唔好搞事

首主題曲真心正

屌Mr. Pink黎嘅喂

I don’t want to miss a thing

唔介意陪葬

快點對準支那國降落

到時又唔知去咗邊，呢啲新聞好似冇發生過咁

做好準備？
可以有咩準備？

直撞支那唔該

麻煩搵人2029年推返上嚟

有英國人已經hack入美國國防部,話有殞石係2029/2036撞地球,51區機械人,同埋外星人同埋外星人飛船資料。半人馬座+火星+金星+天鵝座早已經有至少9個外星文明探訪地球好多萬年。係睇美國國會會唔會係六月尾正式確認ufo就係外星人揸既飛船及各種外星人係180日ufo report。然後人類下半年開始星際穿梭

計唔計到撞落邊度

正 終於唔洗返工

入面有講train佢地上太空易過train太空人鑽窿

神曲

大海嘯

快撚啲啦 撞咁耐都撞唔到

They/We don't want to pay tax anymore

lm

日和

11倍是終極冚球鏟

I could stay awake just to hear you breathing

掘石油講經驗、上太空講知識理論，用年份去浸嘅嘢冇可能一時三刻太空人做得到

好似之前一直話會撞地球就係依粒？

自上次撞地球恐龍絕種，等撚左你幾億年啦，2029年無撚甩底呀

noted.

希望佢撞落黎

ya又黎世界末日倒數
人生又有希望鳥

口交部： 小行星已觸犯國安法

2029重有連登？

如果 明天前殞石降臨
明知 逃不掉 註定喪生

快撚d

係就快啦屌

最後都係靠唔住美國，要黃天擊殺

真係好撚正

邊個國家負責？

Attention seeker

就嚟二十年⋯⋯
不過堅好睇

2029年撞到先算啦

希望建制派成功爭取小行星訪問北京

可唔可以快少少

屌~~即係仲要捱多9年

自膠，8年先岩
數學係體育老師教

係就快，唔好突然整架nu gundam推走粒石

出世就聽過世界末日

問嗰個人就係主角Ben Affleck
然後導演Michael Bay叫佢shut the fuck up la

唔使驚 強大嘅國安法會擋住佢 反彈返上太極

屌你老母啱啱瞓醒㩒錯字 太空

個故仔話佢呢隊人係全球最top鑽掘專家 佢地都搞唔掂冇人鑽得到夠深埋核彈引爆

用石頭砸自己的腳

當年明珠台成日播真係好睇呢套

咪係 都唔知有無睇 得佢呢班英雄 有機會瓦解呢個危機 救到地球

當年啲特技真心好撚勁 就算依家睇番都唔覺得舊

拎著支重機係太空TK
No nukes, no nukes.

每幾年就世界末日一次

網上暫時搵唔到高清版

我不想努力了，crash me please

絕世天劫 、 末日救未來
個期好似係97 定99 恐怖大王 世界末日預言 個期
有啲日劇都有提
跟住就到2012 lol
每次都掀起 熱潮 一堆創作

世界末日係就快

2.7%會撞....

Armageddon應該唔止二十年

屌，是旦啦
唔好到時又無咗件事就得

Aerosmith

印象中係2001，2002咁上下，應該唔會錯

炸撚去上海BEIJING

Direct to China please.

1998

Liv Tyler

2029前世界有冇毁滅都成問題

大家放心
到時我會好似打士碌架咁, 用條撚一Q篤走粒小行星

最好直撞香港Thx

無可能，撞到支那最多死35人

2028又準備有一堆末日電影

Liv Tyler 嗰時好靚